其實用佢個方法數人數會唔會快D準D?

唔好 怕計到更少人